【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

如題
因為臨近年尾想積返啲陰德
想幫各位巴絲打處理你嘅煩惱，平安無憂迎接新一年

講笑，事實係我地一班手足整左個《山下煩惱區》
希望為香港人集氣處理生活上任何嘅大小煩惱
宜家試業階段會提供服務優惠
只要copy呢個post俾我地就可以免費處理*
留低你個煩惱俾我地幫你諗諗計一齊搞掂佢啦！
生活已經好平安嘅都可以留個名推下post
或者科撈我地咁多度，支持下手足

煩惱收集區:
Telegram:
Facebook:
Instagram: @deal.it_

*傻架免費處理咁癲係咪咩都得架
打左個* 即係等你搵我地，再慢慢傾下啦

較個鬧鐘定期自推先

講呢啲
真分化個班就唔係同路人
被煽動到個班就只係未有明確目標

收費如何

嘉詠BB

咁要視乎你嘅煩惱涉及乜嘢層面嘅服務啵
歡迎你係任何途徑dm 我地傾下呀

有咩dm 傾啦

早起的鳥兒要自推

世界末日，點解咁多人鍾意攔街播毒珠

你嘅煩惱係世界末日嗎？
可以同我地傾下你嘅世界觀添啵

遲起的鳥兒都要自推

毒住過聖誕都要自推

Push

多謝手足
好人一生平安

終於完毒誕，又係繼續推post

無得扑性day都要繼續努力推

繼續自推等待需要幫手嘅你